個市仲想升幾耐？

如題

死曬13億人
個市會升到9萬點（好似係）

升到有人懷疑，代表差唔多要跌

死人冧樓都升，大陸真係痴撚線

而家好大機會有藥醫 點會跌

放1.2萬億出嚟托 大約可托兩星期

死10000人升1000點

唔通跌咩

新年第一日開巿接刀，剛剛賺少少走左

消息消化完了 升上30000

市面消費意欲下降，市民資金流入股票市場，牛市go go go

海底撈好硬

宜家唔洗印錢，係銀行禁個制想個數幾多都得

大疫症 全國大感染 都仲可以升
鬼國真係鬼國

托撚完未

星期五都唔拎現金

升埋今日

升到你頂唔順all in高追果下

好痛啊 知錯啦 唔好再升啦 嗚嗚

升到真·好消息出現 然後再借勢爆升到5萬點 全民發達！

跌唔落去
托緊市俾領導走貨咋
多貨係走就快